TVB攝記勇救倒地便衣警

3:25 起：不要打、不要打、夠啦、夠啦，打死人呀大佬

高空視覺：

TVB news 同場加映，警察冇咗頭盔驚惶失色
第一條link：2:45起

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

我等嚴厲譴責無綫電視報導偏頗，無綫必須回應香港市民三大訴求，否則我們將與港人攜手牽起更進一步的抵制行動：
一、解僱袁志偉
二、承認以往新聞偏頗;
三、設立有效機制以確保新聞客觀持平

抵制TVB廣告客戶 - 第四波
以下食品公司暫時未有TVB月餅廣告，請呼籲慎選推廣渠導
1. 美心食品 -
2. Häagen-Dazs -
3. 奇華餅家 -
4. 聖安娜餅屋 -

以下公司已有TVB廣告：
5. 榮華香港 -
6. 大班麵包西餅 -
7. 潔霸洗衣液/萬潔靈 -

已落廣告嘅，請大家於Facebook page俾嬲，並留言表明會改用替代產品。大家可以使用以下template（或發揮自己小宇宙）：

＊記住，公開留言先有用！＊

＊＊＊＊＊

跟進：
1. 無論有關公司如何回應，如網民未再發現相關TVB廣告，將暫時被列入觀察名單/白名單，若果往後再發現廣告，將再次列入黑名單。大家點到即止便可；
2. 此抵制運動必須最少維持至本年10月，即是TVB與客戶商討下年度廣告合約期間。

＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

點解市民俾警察打又唔救

樓主試過轉台未

市民被自稱警察既暴徒打又唔見 CCTVB咁勇

CCTVB攝記疑放棄傳媒中立，違返專業介入衝突護黑警

持攝影機疑無CCTVB台徽不明人士衝入人群保護黑警

全港唯一傳媒能以第一身角度拍攝

請CCTVB解釋點解旗下攝記可以違反專業及傳媒中立，去介入衝突？

義士被黑警圍毆時，你老母又唔介入？

記協喺咪要交代吓, 其會員喺咪可以違反傳媒中立介入衝突,

記協會員喺咪可以隨時喺現場加入衝突的一方？

如果記協會員喺可以現場加入衝突的一方,

咁喺佢加入的一刻，已放棄記者中立身份, 成為衝突的一方

其後被衝突另一方攻擊, 喺沒有投訴的理由

因為你已經加入衝突！

咁你CCTVB採訪車其後被義士所毀, 你憑乜話人？

記協你老母大N晒咩？

你旗下會員CCTVB攝記放棄中立專業加入衝突其中一方

被衝突另一方打爆採訪車喺無得怨！

因為你已經加入咗衝突的一方, 你不再是中立的！

講一套做一套
TVB 與黑警同罪

藍絲同事話咁好暴力 屌你老母班狗幾個圍一個用棍係咁打又唔見你咁講

講真，好事黎，一人一腳分分鐘打死左就大獲，打到豬頭咁就恰到好處

攝記可以插手保護黑警？又唔見你班撚樣幫手護送示威者？TVB死全家啦

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

有沒有新聞行家share 下呢位黃背心阿叔資料？想表楊下佢

我專登睇TVB 搵罪證

真係斯德哥爾摩症候群
果個濕鳩癬痣俾狗咬過
啲同僚仲幫住牠們

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

你啱

負評係俾tbb

其實我預大家負評，唔知點解係正評多

屌你老母tvb
偏頗到仆街
唔講包圍示威者迫入商場
唔講警察追打人
一味播示威者反擊
唔通比人打唔還手？

狗梗係幫番狗

後生仔嚟㗎

有人話佢係同一個救跳橋細路果個人
有無人可以 fact check?

tbb 收皮啦

真係唔怪得加入tvb

TV Doggy

推

屯門個天橋男仔都係佢沖上去救

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

有人話天橋跳落樓個男仔都係佢救

同一個tvb記者

支支B食屎

正式宣布 以後邊個救狗打邊個

你老母 示威者比人打唔阻止

班警狗一比人打 你成隻狗咁衝埋去

食撚屎啦cctvb

立埸有篇文話依tvb 個記者救咗星期六想跳橋個細路，而且尋日如果打死隻狗對輿論有影響

屌你老母
邊條撚樣嗌:夠啦唔好打會打死人
有學生被十幾隻狗圍毆又唔岀嚟阻止？

呢個真
推俾更多連登仔睇

果下坐係佢上面,係網絡遊戲世界叫Tea bag

今次我要讚CCTBB

屌你老母 市民比人打又唔撚沖出黎救 食屎啦

痴撚線 佢有份打你地架
仲要救 燒壞左個腦？

下次直接推開佢

譚蕙芸說救警和救墜橋是同一記者

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

但上水拉返16歲少年嘅都係tbb攝記

所以大家知tvb前線係企邊便

先唔睇身分背景，佢同時都係救緊打人果班義士，萬一真係打死左，班狗實大造文章

講錯咗

個攝記大大力全身坐落警察度用重量壓落去
襲警先係真

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

現場記者只係盡力拍
剪輯既係袁狗
我只求公道真相

點解tvb係612個日唔救人呀

條線係唔好打死人 我見佢好後先擋

呢個世界上
邊個落單有危險我都會出手幫
除左林鄭

有兄弟比狗圍打，又唔見記者沖入去叫唔好打
反而旁觀影住 ，垃圾TVB

因為睇到警賊比人拳打腳踢好撚爽囉

原來係cctvb

啱

琴日睇新聞睇到 屌佢老母衝出黎護狗

屌你，睇到我好爽

黑警訓練過打邊個夠痛而唔死人

係懷疑冒警暴徒

行撚開啦tvb 阻撚住晒

我明白當時大家都好嬲，但佢去救人都係出於人性本能，佢就算係記者，佢見到面前有人可能會俾人打死，佢有能力阻止到所以佢選擇去阻止咁都好合符人性表現。就算有義士俾狗拉走，記者都有幫義士甩身。其他記者都唔想見到兩邊有傷亡。所以冇咩好屌，除非真係樂見有隻狗俾義士圍毆打死

cctvb呀

屌柒你老母垃圾TVB
相反學生畀黑警打你有冇去阻止？

個記者有可能係佢哋伙記嚟

最後兩人危殆

市民x2

有傳佢尋晚就係響上水拉返條友上橋嗰個記者

我意思係捉上車行私刑嗰啲手法

估到係CCTVB啦，你望下佢叫人走果陣個鏡頭都係對住人樣，我唔知係咪咁岩啦

果個情況真係會打死人，打到豬頭咁。

咁代表只係針對緊佢個人背景
咁換轉果位係立場記者，大家又點睇件事？
所以我覺得件事並無問題

證明左係TVB? 就咁睇又唔似喎

港共期待緊死第一個警察或者示威者

好老實，我支持繼續追擊tvb, 但係以果個情況，打死人對我地冇好處。第二，果班記者阻擋左犬，都令到果陣打狗果班義士全身而退。

講真，群眾太憤怒一人一腳真係唔出奇
要適可而止

睇過另一條片
原來個CID自己離隊去狂追人打
當正自己打緊三國無雙咁

發覺TVB鏡頭異常靠近事發點
同搭火車時混入人群
種種跡象顯示佢地應該無著反光衣令義士放下戒心

好熱血 救得番爛衫義士

單拖有碌棍就走去打人就預咗畀人打返轉頭，唔駛付出代價？？

都係嗰句“柒婆推你出去死，你就出去送死？你冇腦架？與民為敵？咪傻啦！”

冇錯，狙擊TVB係一件事。但唔認為因爲佢係TVB記者，就算做左件有利於義士既事都要抺黑佢。加上真正要狙擊既係袁狗。

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

認真
佢地可能真係未必知
試下俾返d圖同片佢睇佢可能會醒

講真就算打死左都係抵死

下次當埋cctvb個黑警個邊 分啲時間照顧佢地

佢以為拎起警棍就有人驚佢

多謝各位義士冒住被拉風險打狗 ! 將運動再一步推進 !

留意番 未有證據表明佢地架車係咪義士打爆
可能係黑警 可能係佢地自己 可能係市民 更有可能係皇天擊殺

巧c服

抵死還抵死，但打死佢對大局可能會帶黎壞影響。
將來義士既路會好難行

其實無問題
抵死還抵死
唔等於打出人命

所以其實如果cctvb記者唔阻出黎救狗，現場情況真係有機會搞出人命

呢隻便衣狗好似都沒乜gear

只係唔想大家淪為同狗一樣既心態。
我地出黎抗爭係為狙表達訴求，唔係同班狗一樣想搵機會打人。係人同狗既分別。有得你打完爽完就好收手，打都只係懲戒，唔係攞命。

垃圾tvb

除對方頭盔
好重要

其實救得警既都係鬼係tvb 唔應該停手 要繼續打

問毛EE問題果2個記者都係仆街

佢仲做緊？

老實講 佢地話拍完啲片都係上頭睇下點剪㗎姐

當然
做採訪既tvb都係狗屎

死埋都冇得怨
講真
冒警恐怖分子

唔好再同我講記者還記者，老細還老細

同警犬一鳩樣
次次陰鳩你講嘢
剪剪接接送你落地獄

依個係一個哲學問題 唔係常性問題

不過如果你問我覺得佢唔做都大把心會做啦，做攝記有幾難

打L死左好難甩身。
講梗係之前嘅義士都入硬！
打到豬頭就岩岩好

前線無乜撚辜

要考慮記者一街都係 容乜易請？
你想見在場係一個公道D既tvb記者定撑警記者

無班記者圍住你哋 你哋入撚唒廠啦

醒唔番架啦 班細路俾狗打嗰時仲話打得好 拉晒佢地就岩

屌咩原來睇過
深藍有朝一日要送佢地去堆填區

一個咁好嘅機會，就係因為巴打無準備，不能傷佢分毫
無人食生果，無人扭佢盾
佢全身裝pad，踢幾腳真係無乜野
下次見到記者行為唔多對路，唔港問，肯定係無記，推開佢就得

倒地便衣警或成最大贏家

重點要煲大e個point

疑似故意自殘欺騙工傷

睇番琴日條片隻便衣狗俾人打就嘩嘩聲 仲話班手足係暴徒
暴你老母徒咩 班狗都係咁打人架咋

又話中立 下次打埋你

班狗係撚赤手空拳打落去重裝甲既人度咩
下下對住冇裝既路人用棍毆用盾鋤架班撚樣
叫佢班撚樣試下唔著裝比示威者圍毆呀屌佢老母臭閪

Push

cctvb要拍大頭

之前d post有幾個記者/攝記話認得出佢有份拉住墮橋個個男仔
同埋叫人停手唔好打死人應該係自然反應黎
係d黑警先會想打死人

利申：普通市民 冇睇tvb幾年了

聽到唔好打通常都會再用力啲打

有冇template

佢哋得一個思維
示威者俾狗打係因爲犯法，所以俾人打係啱

問佢知唔知咩叫適當武力
佢應該會答你啲狗做得就係啱

佢地噴緊野 一鳩搶左去反噴有無機

應該打9埋個記者
阻撚住曬